懷疑假新聞

突發好消息！！！支那防火長城即將拆除！！以後可以自由上facebook啦！！

有人將Facebook post轉載
但係內容提及普渡大學，google 發現根本冇相關英文新聞

唔係要呢啲